無視新聞個新女記者周可菌係咪仙女黎？

痴撚線靚到咁都有

伯母都係仙女

10

快啦屌

有冇巴打救下我老母

系牙 真系几靚

救唔到了

講真真係超靚
睇過咁多呢位一定係no.1

圖定老母

伯母好唔得閒

Hello 無圖

見到靚女都冇忘記咁多位巴打

樓主，冇呢個人？ 係咪叫周可茵 呀

係啊 原來打錯字屌

而家做緊新聞個主播啊

等多陣啦 我地巴打一條心 有靚女一齊j

伯母已經俾人屌左十幾分鐘喇，快Ｄ啦，你都唔想老母繼續辛苦架

ig yomi_chy

搵到ig啦巴打

好cute

好彩10分鐘之前救到自己老母

喊 ?

好撚索呀

結果都係自己老母自己救

認真 一般

你睇佢而家做緊新聞個look先啦 佢而家仲靚啲

同其他無記女記者比普通料咋喎

1995年12月27號（22歲）

真人塊面係月球表面
係街見過

有咩可能 畢業啦咩？

好似樹大畢業

點會啊 靚過藍可兒啦

CCTV有實習位

你中學畢業未？

仲有冇多啲佢嘅料

係邊條街可以撞到佢？

唔該哂巴打 有好野一齊j

95年咪正常18年7月grad 有咩問題

皮膚好差

中學讀mkp，港女

師弟

個樣好港女

樓主仲要形容佢係仙女

我80後架小dee dee

聽日23歲

聽日pm佢生日快樂 一定氹到佢好開心

周可茵表示：咁多新followers同我講生日快樂嘅？

係咪連登仔都咁高要求
我有佢咁嘅樣嘅女朋友就夠

其實全部都係我黎 唔信我用第二個account發返同一段說話

聽日生日 樓豬識做

你唔識字？

咁都叫仙女
唔怪得香港咁多狗公

仙女

可能我暗戀佢覺得佢係全世界最靚嘅女仔黎

一般般姐

眼袋大過對波

大波玲都好似20中，但個樣好老下

眼袋大過樓主個春袋

佢一定係做野太辛苦

Btw識j 梗係j 鄭伊健善

好正呀屌

咁都叫仙女,我post我 d ex咪J死你

識貨

好啊 等我地全部巴打評分

對腳好正,對眼好淫,THANKS

尋日叫雞，四百都靚過佢成倍

成日夜晚睇新聞台見到佢
仲諗緊做咩化到咁濃

垃圾貨色

你地只係睇到佢嘅殘樣

睇靚女唔係咁睇

又gel甲又盛
一定港女到仆街

伯母著緊仙女裝

唔知道佢有上開連登嘅話 睇到我咁保護佢會唔會同我一齊

有圖好耐啦ching

噢 睇到了

呢個都正

屌有仔

巴打一世平安

金盈靚過佢好多啦

個眼袋勁到…
同埋睇得出勁厚粉都遮唔到d皮膚差

李穎琳

Agger

第二個最靚應該係德藍bb

眼大=靚女，毒撚真係冇乜食過女

咁我又真係冇食過女 只係覺得眼大嘅女仔好可愛

我都覺得好靚wo
次次佢做主播都會望住

好野 搵到同好巴打

正到

J吧

樣 腳都世界級 都唔知其他人點睇野

係咪打手post 黎？
黎黎去去都係得幾個人自high

只怪識貨嘅人太少

正喎

李穎琳靚過佢多多聲

茗茶look

雙賴仲正啦

都係咁靚女

麥詩敏仲長啦

楊暢 聽過未，幾正
叫洋腸.....

咩事喊？

似大眼仔出事

咁都叫靚
以前個陳美茵就真係靚喇

我都係覺得可茵bb靚啲

個IG咁少相 應該係入左行開
另外有張近期既樹大grad袍相?

仲有陳逸雅

好正

ig'?

推到有名有IG

貴唔貴？

普通料
陳嘉倩屌打

賴凱靖

伊善同Yuki仲靚

Ig相幾正
上鏡就好唔掂個樣好老

上鏡好濃妝

呢個post可以收檔

好想知tvb班主播靚女幾錢人工
有冇5皮？

17年都grad啦

辭左職

今日仲做緊喎

咁快？

30日last day

一定無，新聞呢行出名人工奀，所以流失率非常高。
而且入得CCTVB，無線當佢哋明星咁捧，
十個九個心態提高知名度方便轉工或釣金龜。
陳珍妮之前出書爆過無線新聞主播月薪1.1萬
（未計出鏡費，主播係81台出鏡先有出鏡費）
就算首席記者，以前伍家謙都係三萬五一個月，
方健儀計晒出鏡費先有五萬。

23歲今日生日
咁後生就可以做主播
仲要金融主播出身

睇死都係2,3年後就比有錢佬包
跟住就做某某倫敦金公司董事咁呃錢

亞豬亞狗都仙女，而加d仔有冇咁肌渴

有啲講唔出
總之個感覺好一般

樣都ok
但個感覺唔貴

屋村妹格

咁多人識佢
我又唔覺佢性格差
但皮膚差係真

返tbb咁捱法好難唔殘嘅

一畢業就即刻做到主播咁勁？

東莞貨色

呢到有d人鄭若驊都j啦

陳嘉倩正好多

新亞視過嚟。
仲有係83台主播，而家有24小時新聞，主播要求無以前咁高，做主播唔係乜巴閉事。
83台你試鏡成功就可以，以前無線無跑幾年街都唔駛旨意有主播做。

呢個報得麻麻，似報娛樂新聞咁

咁搞又係做壞左個市，其他公司相對都唔會比高d人工 ....

一般貨色

點解呀?
媽呀, 我無晒睇83 台既動力啦
還我伊善bb

其他壇爆料，點知。

有個袁沅玉都幾靚， 總監袁志偉力捧

呢個好定

廣東話都未講得正
北姑盈口音

唔覺袁沅玉有口音，楊暢,王瑩果d先係

好想知有咩人仲會睇cctvb 新聞

睇新聞為左睇女既人
當無線新聞係聖經既廢老

周小姐今日用左幾多包青洲英泥？

自己睇 新聞台

同埋伊善係科大讀Global Business，唔會預佢做得長。

嘩 全世界女人變晒性佢記係最靚果個

科大果陣唔靚

據稱去讀書

今日終於成功啦

點解個樣可以變到咁
但唔知點解依家個樣吸引到我

個po沉左咁耐都有人回
都話仙女黎

鄭伊善先正